屌奶星！世界盃今晚1點抽籤冇人講？

世界盃歐洲區外圍賽今晚1點抽籤（網上形式進行，唔會有抽籤儀式）
55隊分成6個pot
分十組（5組6隊 5組5隊）
賽程問題 打歐國聯決賽個4隊
（比、法、意、西）會被編入得5隊ge組
令佢地有空檔打歐國聯決賽

外圍賽出線點計？
每組首名直接入世界盃決賽週

十組次名就會同之前歐國聯各小組首名入面
未能夠直出或者未拎到playoff資格ge 個兩隊（當然league a會係優先，之後先到b、c、d）

total12隊 打playoff爭最後3個位

直播link

冇人講咪...

唔好講囉

戴口罩踢?

我講

冇人講你唔講得嘅

唔係 改以fifa 22決勝負

認真呢

正喎
香港有望啦

到時EA會特製FIFA 世界盃版用黎比賽

認真
just a flu啦
點會踢唔到
英超都開始比返人入場

補充
呢14隊係歐國聯拎左小組首名
所以入面至少有兩隊可以打playoff

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

歐國杯都未打 wfc世界杯

關心政治好過關心波啦
邊度比賽邊隊分組最後咪又係咁睇
屌！

難出線過歐國盃好多
上屆意大利就係因為抽籤出事而最終出局

人總需要勇敢生存

on9由8隊搶4個位變左12隊搶3個位
次名同出局無乜分別

因為要提高歐國聯ge重要性
所以拉多d隊落水

wales起碼有附加賽
bale ramsey最後機會
上屆pot1咁好簽都附加賽都無

On9?
歐國決賽個4隊編入廢渣隊個5隊
保送出線咁款

想睇法羅群島踢世界盃

咁種子隊輸比sweden係柒既
但sweden入球功臣johansson係次回合大傷 結果世界盃踢唔到 去法甲之後又傷過 黑到 依家番左sweden踢

唔係啵巴打 你想表達d咩
歐國聯決賽個4隊
會被編入得5隊ge小組
以令佢地有賽期空檔去打埋歐國聯決賽

所以d球隊打歐國聯咁博命係有原因

點解法羅群島得
香港唔得

變相外圍賽係廢

歐國聯根本係略型到爆既比賽黎
fifa簡直係on9
跟返以前個玩法已經好好,係都要搞到而家咁

佢ge功蹟會被國民銘記
原來英雄 gecv係咁普通

次名ge出線路途好迂迴
所以更突顯今晚抽籤ge重要性

Sorry 柒左
我見你張圖突左5隊
以為係再put個4隊落個5隊到
原來係個5個pots抽籤分好多隊
巴打好有心 支持
第一次睇世界盃抽籤

冇現場觀眾搵鬼睇咩，卡塔爾今屆收硬皮啦

多謝支持
剛剛開始左啦
第一個嘉賓係迪羅斯
總之今次搶首名好重要
搶唔到而要打playoff就多左好多偶然性

仲有2年 又唔好咁快講定
世界都會回復正常ge

抽未

push

抽完，丹麥果組最亂

蘇格蘭有機突襲wo 佢地果組

咩係gecv

歐洲有13個席位（唔包括東道主），近幾屆都係
唯一問題係
有幾多支球隊直接進入決賽周
有幾多支球隊需要透過打附加賽入決賽周
衣家重點仍然係傳統制度下嘅外圍賽
（附加賽嘅12隊都係先計10隊小組次名，再計2隊歐國聯傑出表現）
但外圍賽小組次名嘅挑戰比之前大

2010,14同18外圍賽都係5至6隊一組
共有9組，首名直接進入決賽周
8個次名打附加賽決出最後4隊
今屆由9+4變10+3

奧地利蠢蠢欲動……

睇睇下訓著左

難好撚多

都係個8隊架啦

denmark應該都穩
russia/slovakia 唔係無機偷到croatia雞

希望佢2021 2022 會入選 一圓大賽夢

Denmark輕鬆啦呢幾年打2-3線球隊無甩拖

Government Engineering College Valsad

世盃>歐國聯>歐國外>歐國聯>歐國>世盃外, 講緊都係四年時間, 為左cap水可以去到幾盡

The six best-ranked runners-up will be seeded in the semi-final draw, while the remaining four runners-up and two teams advancing via the Nations League will be unseeded.

所以理論上3個playoffs path係random
大亂鬥

外圍賽講黎把撚

外圍賽出線隨時難過世界盃入8強

Croatia黃金一代應該玩埋呢屆
但夠唔夠料出線就未知之數

奧地利中場唔差
丹麥就要睇大力神
佢係國際米蘭比人荒廢左

係 應該話16強
世界盃d亞非隊邊有歐洲隊咁強

pot1最有機落馬係佢地
pot2最想對應該係佢地

番到國家隊仲係好勁

2014波斯尼亞唯一一屆大賽比人黑哨
如果唔係 入到16強踢多場輸比法國出局創多個歷史咪好

咩叫其餘6隊UNSEED?睇唔明呢個附加賽點踢

10隊次名入面戰績最好個6隊可以有主場踢附加賽4強
另外4隊+ 歐國聯冠軍個兩隊要作客
實力上應該差唔多
但有主場優勢

每次諗起就心酸 果次被黑完之後一沉不起無好過 尼日利亞果班賤狗幾時先沒落呀

rakitic無玩了

本身都會沉
不過如果入一次16強先都成世無憾啦

2016 種子隊輸比愛爾蘭
2020 外圍賽僅第4， 附加賽12碼不敵北愛
真係渣

係
呢樣算係值得安慰
希望繼續係國家隊keep到

咁得返摩迪同維達？

係
euro外圍賽有踢
諗住踢埋euro
點知改左期佢就唔玩

好似比巴塞磨蝕晒佢d靈氣咁
返西維都係好事

變左工兵咁

克羅地亞害怕英國，北歐，土耳其

但不害怕東歐……

雖然9月將是可怕的……

9月1日客場對俄羅斯
9月4日客場對斯洛伐克
9月7日主場對斯洛文尼亞

2018年被克羅地亞復仇

未來十年，我們將見證NIKOLA VLASIC ......

華碩
高華碩